[戰術討論]決戰時刻:黑色行動II

呢一關好難打，本身對面開始扔Grenade 果陣會唔會先係最好時機？雖然會keep住扣血，但係只要買好啲嘅裝，抗性會高啲去硬闖。

總好過後面stage 2拎槍.
到左stage 2比人拉距離，好難打得入。如果合個有碌嘅盾會唔會易打啲定布盾陣壓入去

點都好，記住啲grenade其實夾幾個街場可以用水秒，令友方可以保持戰線。

希望贏到呢一關